拍咗好耐拖先分手會因為咩原因？

如題

帽

帽事嘅

厭倦了

無左激情、悶、一直都無傾相處上嘅問題、搵到新飯票

點樣習慣冇咗一個陪伴咗咁耐嘅人

搵第二樣野做

忍刀7人眾

拍咗五年半 我講咗分手
個陣諗緊佢係咪我想對一世嘅人
愈諗愈覺得唔係
成日鬧交好辛苦
互不相讓
佢嘅優點我漸漸睇唔到
又接受唔到佢嘅缺點
所以唯有分手

成日鬧交真係有愛都磨到冇
你哋鬧得有幾密？

淡左

死心

淡、悶

點開口？
會唔會唔忍心？

有人取代咗你

一直都有問題，但唔捨得就一直拖
到有某d事件觸發，就一發不可收拾
果時就會認真覺得，呢個人唔能夠一生一世
就自然有勇氣分手

我鍾意你呢句，新飯票

真心識唔少女

睇住一條仔換一條仔，愈食愈好

但條仔既樣，就見仁見智了

唔肯結婚

只睇最後果句就ok

正確黎講係你諗唔諗得通架啫

呢個算係成長既一部份

就算你有女朋友，俾你結埋婚，生埋小朋友

好彩既，你死先，可以唔駛得返自己
唔好彩既，你條女/老婆死先，小 朋友大個又有自己圈子/家庭

咪又係得返你自己
唔通你返工，都要條女/老婆陪咩

一兩個月鬧一次
大大獲嘅 明明好小事
但每次都幾日唔搵對方
令我慢慢覺得無咗佢都得

會呀 但長痛不如短痛

應該好多人情況同你一樣

一定係第三者！

真係磨合唔到
然後有日去到臨介點再無法忍受